[突發]西鐵線有市民受傷昏迷 情況危殆

Call救護好擔心

死撚開啦，我要番工呀

巴打個名

在場巴打記住留意
如果有非醫務人員掂佢
要大聲喝佢唔好掂人
有乜事係咪佢負責

我見猶憐

oh no

MTR 被停左, 公路有無人呀??????????????

陰功豬

裝睡的人叫不醒🙇🏻‍♂️

無事嘛

元朗站停駛中

oh what a pity...

希望冇事啦

好大獲咁

推

係未被黑警打

個姿勢

今日一定要贏！

巴打好撚勇

希望冇事啦+1

Push

你班友

好想返工 係西鐘望住yoho成30分鐘喇屌

認真call白車，唔好移動傷者

記得唔好亂掂傷者at

好波

救人

出發！

希望無事，好人一生平安

救命啊

慘慘 保重啊

咁好危險

唔好掂傷者
因間有咩事入你數

唔好阻我返工！

小心身體 係東鐵線心靈上支持你

後腦掂地好危險

小心身體
唔好俾狗拉

有無事阿佢
要比佢休息多啲先得
唔好郁佢

做得好啊
我宜家屯門站
等左4個字 一架車都未開到 正啊

唔好有事呀兄弟

大獲
要叫人離開車箱比d 空氣佢先得

Wait 39min pls

respect

ho ball

正呀我都係呀

快啲幫佢急救阿

天氣太熱 地鐵唔夠冷氣

我冇野講

巴打我愛你❤️

青馬橋7車串燒

仲塞緊

西鐵手足好波，啲港豬開始屌鬼

巴打好波

+1

要死死遠啲啦

巴打 唔舒服就訓多陣

巴波支持住！！！

召喚戰士等待期間一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

等左就快9個字
巴打撐住啊！
唔緊要架可以慢慢等人黎救你！

元朗住紅磡 乘客鼓燥中

RTHK: 西鐵錦上路至元朗暫停服務

轉發！ 白衣義士成功阻止地鐵運作！ 黑衣人朿手無策！

well done

一定係番工壓抑過大

落地獄了

唔想罷工都唔得了

無事喎

最近天口熱
一日內暈幾個都唔出奇

周圍啲人唔好掂佢啊
要等救護員黎

邊個咁靚

係咪就係呢個巴打令全西鐵線死左？

邊個巴打 唔好有事啊
係咪激到心臟病發

希望佢冇事

佢一個人做到一百人的效果
Call車長，再call救護，再基本急救，閒閒定30 mins
又會頂住後面的列車
有五十人輪住全日唔舒服 一條線bye得
巴打，受小弟一拜！

荃西停左係到

手足，倦就唔好番工啦

最怕你唔出來，記得返工幫手塞下條地鐵

推呀

唔通誤食咗七步迷暈丹！？
每移動七格距離就會腦死機一次，
要Medic過黎解負面狀態先可以繼續行

唔可以亂咁移動傷者 邊個想郁屌走佢

識玩教材呀

希望冇事

保重身體

官方公告慢都唔係第一日既事

Good pose

荔景,炮台山,大圍站 停撚曬
今日係大成功

有無事

屯門至錦上已停

巴打好野

元朗 已經玩完

好慘，一定要撳緊急掣

好慘快啲Call多啲人嚟幫佢

巴打，唔好死
我唔准你死
港女都未食過
唔准你死

有無事呀

義士

連個身都扭埋

似比車撞

可能頸椎受傷 唔好隨便郁佢啊

大劑

屯門人準備多人翻工
大家幫幫手 hold 1 hold

笑撚死

大家唔好唔食早餐，好易暈架

好撚擔心

乜料

8:17 屯西

屯門站關咗，有人打交？

荃灣西呀

西鐵有接駁巴士去錦上路

萬歲

有班on9 call的士, 變相幫手塞公路

我好想返工啊！

天水圍好波

太子站封咗入閘

錦上路終點，唔去元天屯

0825 天西

塞撚住晒，邊有車黎呀

會唔會真係有事...

企左7個字車廂
打返去請假仲叫我諗下辦法返去
我諗下早餐食乜好過啦

一個人可以塞到成條西鐵？

好人

嚇死

仆你個街唔好亂開標題啦
好膽心架

好擔心

要call 白車

大波man係元朗西鐵

冇救援架啦塞車 訓住先啦

呢個姿勢
巴打小心身體！

我要罷工

想問下暈會唔會傳染？一陣我都暈埋

不消費呀

哇屌 唔舒服就唔好返工啦。
依家半路暈左鳥。

好波

手足冇事嘛

佩服

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？

歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲將少女私處暴露喺眾人面前，如此劣行同當年日本皇軍有乜嘢分別？

大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

咁唔使食野咩絕食呀

用死去支持不合作運動 推

Respect

屌阻撚住我返工

銳佢雞心位，無反應就真係昏迷

冇事嘛

返工返工,搞到過勞喇

收到風個市民好大獲

點解唔帶支茄汁

分享正評保平安

好擔心

飛天南

你個名

兄弟加油！辛苦你哋

巴打你真心好型

各港鐵站內的不合作運動示威者正在向藍絲乘客宣傳講解8.5大罷工罷市的重要性 🙂

咁度門咪係咁夾佢個頭

推下先

有無事 好擔心